卡lift會點？

學術問題

如果人人都卡住自己大廈部lift會點

一人霸一部lift，甚至乎幾部lift都應該得

聽講只要強制撬開lift門少少 就會停止運作